527唔出嘅入嚟

大家聽多一次榮光，諗吓以後仲有冇機會出嚟

原來出左就會阻止到

「快將一年，很想那個未麻木的民族回魂到這個地方。
所以，他們才呼籲街頭見。

對，這不會光復到香港，現在也未擊敗過政權。
但是否那幾千被捕者，都是送頭，都是白費心機？
一切價值，取決於仍然自由的人。

所以，明天有人迎難上街。如果你覺得白癡，放在心裡，毋庸講出口。
相信，一切風險，那些人都懂。只想帶來一些改變，僅此而已。

不出來，不要緊，你有你的任務。其餘的心力，祝願平安就好。

畢竟，無論你或我，彼此都沒有必勝的藍圖。
若然有，大家怎會沒有做。

手足們，盡量保護自己。出完街，屋企要人。」

5.27 街頭見。